[求助]年尾去東京有咩好做

對上一次去東京已經係小學四年班
今次同女朋友去
12月30號黃昏落機，1月4號凌晨走，住秋葉原。

諗住落機Check in完就去秋葉原行下同晚飯算
31號夜晚諗住去東京鐵塔同增上寺倒數，日抖唔知有咩好做
附近晚飯有冇推薦?

1月1號想去明治神宮參拜
同日去埋新宿+涉谷又會否好趕?

其他日子都未有plan，因為新年好似好多野都唔開
想問上野同淺草一帶一日玩唔玩得晒?去埋晴空塔會唔會好趕?

雪地插j跪求

新宿定原宿呀？

如果涉谷+新宿+原宿 是咪一日搞唔掂?

神宮一個鐘內都行晒咁濟

1月1號至3號好似好多野都唔會開

我覺得就
神宮（1-2hr)>原宿（睇你條女睇幾耐,不過好撚多人，都唔會太快）>涉谷都係睇係你行乜同行幾耐>新宿就睇你係指行邊度

睇你係想shopping定淨係四圍行下為主

會買野既 新宿同原宿 夠你行成朝

淺草就我覺得可以朝早行雷門，之後晴空塔，坐19船去台場又行下，浸下溫泉
（當然你想睇夜景另外一個玩法）
上野條街個人覺得冇乜嘢
行一兩個鐘啫

晴士塔夜晚好好多
雖然上到去都唔覺得夜景靚 可能係香港夜景太屈機

不過係塔附近影真係幾靚

2號開始大部分都會開返

淺草寺1號夜晚好熱鬧，個個去新年參拜，好多檔小食檔攤

利申：上年年頭去

本來都有打算去台場大江戶
但我地兩個都有紋身唔入得
又唔係高達迷所以應該放棄

諗緊朝早上野亞美+公園 >中午到黃昏 雷門 >晚上 晴空塔

原宿同涉谷都mark左幾間店一定要去
咁可能放棄新宿先

如果係咁可能晚上晴空塔再過淺草
謝謝資訊

邊個機場落機 預你6點半 出到去check in完 應該差唔多8點
秋葉原d鋪都開始關門

咁都有兩個負評

成田落，如果關門都冇計啦
行下激安殿堂先囉唯有

成田落你去老秋都要成個鐘

要呀，如果唔係check in完有冇咩地方好去?
太夜又怕冇JR番歸

仲有少部份玩具鋪開(駿X屋) Sega d 夾公仔大樓等等囉
唔洗話chur到咁盡 岩岩落機輕鬆行陣 去便利店掃下食物 番去早d休息
寧願第二朝早d出發

食糭

我都係咁諗
行下食下野就番去訓

有冇outlet推薦？

1月1日想用1個鐘行神宮